女朋友另願ig story都唔覆我

有冇巴打女朋友都係咁

重諗住買生日蛋糕接佢放工
但重未唔覆我今日放幾 只係見佢ig
啱啱po咗新story

人地當你係狗係兵咋碌撚

唔撚係掛

帽事嘅

我想要啲正常回覆
有冇絲可以答我
想聽你哋點解釋

用緊十鳩幾分鐘出緊個story咪出埋先彩你囉
因間彈app又要再打過

btw 寧願

我咪絲囉屌你
呢到個個都係絲黎架啦on撚99

回得你又回唔到第隻兵
唯有個個都唔回 出個story比大家睇